真正既沙基利back

我先真

叫返沙基利狗算啦，依家個名成個老翻咁

沙基我

牙奶

我先係真

屌

又要返工啦

沙基梨

屌你老母閪

😂😂😂

沙基你

寒夜裡看雪飄過

好好笑？

又要番去做狗

識唔識嫁

識

你邊位

又一個影分身集團

成班弱智閪係度改個球星名，但返到現實咪又係廢閪一條